有冇可能文宣到全球？集思廣益？？？？？？？

將類似

政府配合黑社會打壓示威者 結果釀成無差別攻擊

既文字譯做英文配圖

up上各social media????

求教

Ig大把

不要說 鄉黑/黑社會
試著說 恐怖份子

Fascism come again